到底細路應該點教

而家啲細路愈嚟愈無家教
但諗諗吓真係唔知可以點教
打佢又話會打到反叛
唔打佢佢又唔驚你 睬你都有味

有無人開班教人教仔
唔想再見到啲細路周街跳周街發癲又大叫又盛好煩

賞罰制度

利申：你個仔

比佢上連登就會生性了

我覺得少少體罰係要架喎....
一係.....你咪罰佢做啲佢唔想做嘅嘢, 或者拎走啲佢原本有的權利

我同意 睇唔過眼一打啲人就衝出嚟話虐待又盛
得嗰幾歲邊個聽你講道理呀

睇返樓上 就係我個仔

世界上又會有人自認比人屌老母都有嘅

咁你每一次叫老豆都係自認比人屌老母啦

其實最重要真係屋企人身救
仔女做既野好多都係學老豆老母
同埋真係唔可以請外傭

大人本身價值觀有問題
再容忍自己仔女犯錯都唔鬧
出黎結果就係社會多左個大仆街

忍心一次打獲勁，以後就好聽話。

所以我咪話, 香港生條毛仔咩.....
根本係香港政府搞到個環境咁撚濕尻, 之後就賴你啲香港人唔生仔, 然之後再係咁輸入啲大陸人來加人口, 但係啲大陸人就令到個環境更加濕鳩, 再令你啲香港人唔敢生仔, 根本就一個惡性循環

我表弟屋企個賓賓教到表弟啲英文好肉酸

仲有可以搵爺爺嫲嫲
但通常會寵壞哂

鞭子與糖果向來都係非常有用
當然仲有愛
嘩屌講完我都覺得自己講啲野好撚廢
好啦個問題係
點樣平衡鞭子與糖果，係每一個被養育嘅人都唔同
係每一個都唔撚同，然後就算你平衡得好撚好
PERFECT池啦，都可以因為其他外在因素搞到仆咗街

開班教仔黎講，我比較建議政府發牌唔係講笑
大部份育兒工作坊＝(鳩嗡 x 呃錢 x 收贊助)^錯誤訊息
開班？開鳩開撚咩，仲死多兩錢重

講道理

但要大個啲先明白道理 起碼中學